{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 追加人数が基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と予めご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数と認定され、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 最大人数を超えて入室すると払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 一部のペンションはペットの同伴入室が可能ですが、ほとんどはできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は誤差が生じることがありますので、二重予約に注意する必要があります。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くのメリットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数が基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数と認定されると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数と認定され、追加料金が発生します。当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室すると払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットの同伴入室が可能ですが、ほとんどはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがありますので、二重予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場近くのメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 501
    }
}